
                      Desagradable hasta la náusea, intentando convertirse en un nuevo clásico de serie B gracias a su estúpido y pretencioso tono de reírse de sí misma. Para coger todas las copias de la película y quemarlas.
        
            